DEL AC, thanks

麻煩幫手del左個ac⋯唔該admin

Bam圖就得
唔洗thanks

挽留

唉

快啦，你老死濟癲sir同薯皮走撚左喇，到你未？

著皮咩事

Xsden 見